[A/I]Pokemon Shuffle [5] GS等候人道毀滅，Shuffle玩家走清光

GS走火入魔，超夢夢可以食廿粒RML
之前某幾次天梯既難度唔係人咁品
Main Stage某啲關要用埋C-1先S到
為左賺錢無所不用其極
呼籲大家唔好入坑

官方網站

遊戲下載
iOS:
Android:

新手必讀

內有巴打互加Facebook list，新手教學，常見問題等等
***本遊戲無須刷首抽***

遊戲簡介

Reddit

巴哈遊戲介紹：

Unwire：

關卡列表

小精靈能力表

Mega能力表

狀態

Reddit 攻略

Reddit Wiki (最齊全資料, 包括關卡攻略,Mega進化速度,各種Enhancements使用建議, 一些數據統計)

Survival Mode Guide
新版唔用Items過唔到，講緊要大量金錢投資
靜候Reddit用家福音

開Post template

EVENT STAGE列表（完成頭10關後出現於左下角）

1. 伊貝 ，逢星期六至二
2. V仔獸刷經驗任務，逢星期日至二
3. 喵喵怪刷錢任務，逢星期五至日

遊戲心得
1. Mega Speedup入手方法
現時入手方法係打level up關卡(天梯)拎/打RANKING戰名列前茅
level up關卡係一關你要由1lv打起既關
你每嬴一次就會升1lv
推到特定level數就會有野送
其中有幾個位係mega speedup
而mega speedup個概念就同其他手機game升技咁
我俾粒mega speedup耿鬼食, 咁佢mega進化所需既數就會永久-1

Friend List
[/quote]

新手留名

最後一POST 留名

留名

有冇人會RML Hitmonlee & Vanilluxe (SS - Shot Out)

Lee 我有
雪糕轉左, 得閒farm 少少先喂

用落都幾好用，應該都會俾

vanilluxe應該會比
hitmonlee就考慮緊 格鬥太多高攻野

2隻都rml咗 Vanilluxe都SS咗

見你升緊Alola Pikachu invest埋?

依加冇得farm SM?

唔似得以前咁有三隻Risk Takers就過到關

升緊shot out team (又要升埋技 ）
隻alolan pikachu未餵 等有得farm先

Shot Out team (RMLable):
Hitmonlee AP105 格 剋 普冰岩惡鋼
Vanilluxe AP105 冰 剋 草地飛龍
Noivern AP125 飛 剋 草格蟲
Pikachu (Alola Cap) AP105 雷 剋 水飛
差火雷毒超鬼仙

我諗我升左Hitmonlee & Vanilluxe先 ,
有得farm PSB之餘, 呢兩隻加埋已經剋左9個屬性

我總覺得會有shotout+ 消4隻

新野

Special Daily Pokemon
Regigigas
Shaymin
Zekrom
Toucannon
Shiny Diancie天梯

舊野

Tapu Lele
Pokemon Safari

regigigas shot out有無人打算farm

500coin 一鋪 那有錢farm

如果drop rate高又唔同講法既..
雖然淨係睇獎都覺今個eb應該又勁燒錢

爆錢先黎比咁多coins做reward

一關得幾百coin係咪打發乞衣

天梯開無限心既話記得捉左公主先

色違超夢X餵得過
m恥effect
12-3=9粒進化仲有mega boost

終於有好少少既格鬥系mega

Mega Gllade其實都唔錯 mega快 招技有時啱用

10lv捉左公主~
開無限心打到55lv
中間2x關係心stage..但係予其連coin, 不如打多關
求其整個100coin都可以既

30同50 boss關毒隊輕鬆itemless過

Lv 3捉左

原來仲送左兩粒鑽，GS良心發現

From Chinese Wiki
Great Dailies #4 = Pignite, Emboar, Rhyperior, Mew, Jirachi, Manaphy and Magmortar.

200 250 300都有5th support
245-249 (12步) HP49832～52188（+589/級）
295-299 (12步) HP39034～41474（+610/級）
冇skip會破產

咁打到250算啦
3粒levelup可以用時間解決既, 最抵咁用大約20000exp
295-299+30000估計都要用成30000coin(可能仲要用多粒鑽)
251-300: 30局 +賺番30000coin既2.5日(大約120局) = 150局
打電龍(雖然exp分散既): 150*45*5都有成33000exp

當然當挑戰自己就另一回事

本身想睇下下星期有咩event再決定上唔上300
但屌佢gs玩神祕 個update得一星期份量

我應該點都唔上, 如果今個eb唔用得多錢
應該準備儲夠錢試打SM

巴打有perfect shot out team?

樓主

我想問你隻amazing spiderman鐵盒放左未

未perfect 隻hitmonleeSL5,10lv vanilluxeSL3, 14LV
黎緊依個星期升下睇下點...

2GS3BKJ4
一個位

呢個update令我對隻game有返興趣
天梯100開dd,+5過左剩4步

GS:

150用5500定6000package打好啲

建議直接6000.我用ms+5 aggron team 差一千度
然後dd+5 beedril team 打左兩次 先贏到 ....

一樣 用M-Aggron & steel team MS, +5 差少少先打得死
轉用M-大針蜂，Gulpin, 不良蛙，多腳水母, Atk+就過到

same here最後+5 attup毒隊

大家最後都係比reddit條友欺騙左
我見佢寫好似好輕鬆咁

200: Attack+, DD, +5
大針蜂，大咀娃，Cobalion，盔甲鳥
每一次精靈發動技能都好重要
因為有Bronzor做5th support 所以基本上唔會有咩combo
RT,4+,ND 邊招出到就出
因為好少步數 都埋一開始如果個board好西就會好危險
我淨一步

題外話 開始有衝動想將大咀娃轉返做steely resolve招技

放左啦.........果幾隻鐵盒都放左

大家EB會唔會打到300

我無ss到盔甲鳥 之後可能升佢招steely resolve

諗住250先 等埋下星二update再考慮

ND係好技能 已經將RT比下去

唔係WO

我用鋼隊DD+5輕鬆過

反而100用毒隊都要上+5

隻野一出干擾就無乜COMBO

同感 依類lde招依家成日都好需要
但係暫時應該未轉住 無skillbooster

JU8B4L7A
1個位

rui終於去reddit留言
佢200 for fun 咁用mega bee+sl5 chansey+angry-pika同ash greninja都係用attack同+5
見到佢咁for fun真係佩服佢

開始連end game player之間既差距都越黎越大
吉利蛋我都未farm過

Main有得刷

rui條友重課架
數百萬當係碎銀

200 mega aggron, mawile, skarmary, victini,
attack ms +5 淨3步

V仔

無時間轉+升steel resolve嘛, 咁咪搵隻neutral最高攻既LDE
去到最後activation rate+攻高嘛

屌 差2HP就打得死佢

好撚慘

係咪差隻蜂未滿LV?

大針蜂Max Level, ，係一開頭個initial board太閪 ， 買左+5，剩返8步先mega倒

咁真係純粹無運

Yup第一鋪無運，第二鋪同team一樣items(+5, Atk+)再打，隻大針蜂好早mega倒就贏左

咁我買多個dd補平安算

same here買埋dd淨六步

245-249 無skip
mega s-gengar隊打左5/6鋪 最多都係4萬度
itemless對於我真係太難
之後買+5打 但係咁最後5步個disruption勁西 都係有d講運咁贏
最後用左成15000打5關

250用bee毒隊 all but ms
西initial board, 淨2步

245-249唔開attack我都投降

我見除左神手rui都有1/2個人話itemless到
原本有skip我會直接attack+5 點知一關都無咪諗住試下itemless

其實睇返295-299 血仲少過245-249

係, 應該itemless過到
不過300個獎又真係無250咁好

本身我都係咁覺得
但當遲下慢慢累積左RML 同埋升升下要升隻LV30寵
由28升上30 就係靠呢3粒Level Up
所以我應該會打埋

下星期再睇下點
當20000蚊最後一關 拎3粒levelup
計番打ampharos會多d exp (缺點係分散同ampharos要時間打)
但係暫時都真係無咩想升上30 反而好幾隻想升/farm skill
所以我應該會拎心黎打ampharos多

有得farm exp嗰陣真係無好似依家咁計住d exp做人

如果出新sm同時keep返舊sm咪好, 比玩家自由揀mode 1 or mode 2
咪可以皆大歡喜

重點問題係 你唔會有機會打電龍
當你有錢淨 唔洗打喵喵怪 你都用左啲心去刷九尾/不良蛙/其他復刻寵

我既意思係無其他野做 有同樣心既情況
暫時依家梗係用喵同weekend v仔升怪 反正都未有一隻想升到lv30 巴打想升超夢？

唔會冇其他野做啦
個個星期天梯、排位、safari
跟住又比隻要用錢farm又會跌RML既寵比你刷
超夢仲未餵呀 但遲早都會升下
Lucario都餵多左5粒未升
所以果3粒Level Up係有用

同埋 密切觀察下reddit係咪有神人真係用shot out team過到SM囉
音波龍 雙倍多多冰 沙古拉 睇下點啦
音波龍都食十粒RML

見frd list有幾個人都打winking jigglypuff既？ 有咩特別

賺$200

same here

冇skip硬食245-249
想問下jensen巴打295-299會唔會易打d

我295+3 唔想搏用左attack過
299 itemless 毒隊：耿鬼 不良蛙 多腳水母 Gulpin
少過245-249一萬血 係易打左

9VBA2S74
近來太多死魚

ps 200 $10500

Sent

嘩！江兄大大add我！
太有幸了！

你個名同我個fd一樣
(不過佢玩GO唔玩Shuffle )

真巧合😂

Next week有mega Mewtwo X 排位 同tapu bulu

仲有會出新stage （最高難度） UB

UB係咪要掟UB球先捉到

T3YKFW46
一個朋友

得紅波，所以得1%

ub唔該慢慢出 唔好連續幾個星期出哂

屌 試過幾次用+5 KO隻島神 但次次都唔出水 傻的嗎

N7NB5ACQ

全餐快快脆搞掂算吧啦

老手 有2個位
S97Y-935M

終於比我搏到個295+3番黎

你用咩隊過SM

明明今日先係七夕但係Jirachi 琴日就標左出黎

咁撚勁!?

有無升到

冇, 哪有心

好彩地無用到No heart needed trial去打天梯
於是乎用盡哂15分鐘升左上去SL 3

我用nhn45 升滿到SL5

我見你個晚係咁打，都諗緊你係咪用左NHN
有無試過跌３粒
呢隻都算好，我打左咁多舖，有七成係跌兩粒

25分鐘由SL3 farm到SL5
有幾鋪3粒 用shot out滿技hitmonlee同barrier shot 滿技固拉頓 平均20秒1局

固拉頓都滿左技
mystik巴喺依個great challenge到底farm左幾多隻

我用M-Bee+Risk-Takers，快極都要50s

到底課咗幾多鑽

俾Mystik巴搞到有少少後悔冇farm固拉多
btw, 有冇invest rml

餵到lv20 依家先lv16 有排升

Farm滿咗固拉頓同基拉祈only
用咗4粒鑽姐
外加farm滿埋shot out Regigigas
搞到依家冇乜錢打EB同main

有冇人突然send唔到心?

岩岩sent到

[quote]新野

Shiny Mewtwo X排名賽
Special Daily Pokemon
Noivern
Shaymin (Sky Forme)Mewtwo

舊野

Toucannon
Shiny Diancie天梯

英文shuffle官網fake鳩人又話出ub同另一隻島神

Skill swapper短缺
得返一粒轉埋音波龍就冇

超夢夢一早滿左 farm下block shot先

得番1粒SS 剩係餵到Noivern

個更新得個刷字

巴打點睇shot out
我唔係好睇好呢招技
仲要飛行系coverage好細
反而雙倍多多冰得閑冇野做可能會刷下
因為冰系coverage大 我又冇swap長毛豬做rt 冰系冇burst damager反而飛行系有龍捲雲

屌你老味entry fee 20000coins

cls 加埋full item +GB 差唔多要5萬

我諗暫時shot out寵既作用應該係itemless過SM掛？
音波龍轉shot out，其實係為左迎合利基亞轉cross attack+
佢早都會復刻利基亞 eject+功能就會交左比音波龍shot out去做
我都唔知餵5定10RML比音波龍好

弱撚智 逼人棄game咪出聲囉
儲一個星期錢 打足咁撚多日喵喵怪 為左捉你一隻撚屌

捕捉率 70%+2% per move
毒系 技: Possession
Bp 70

base catch rate有70% 未必洗洗開全餐
但都好on9

但係捕捉率好高下

15步10K血

ITEMLESS河馬應該打得死

除非唔俾人用藍波

如果唔係洗錢唔會多得過個幾隻ON9守護神

上面講哂

$20000入場 逼你一炮成功

屌老母 等我頭先仲話今個星期淨刷skill 無咩用錢既地方

Type Null bp 70 Block off (消10粒block)
Tapu Bulu bp70 Block smash++

blockoff會唔會癲
係咪要得shot off

整招fuck off
1%發動率 一開到一撃必殺

Fuck Off

屌你 咁大鋼蛇要黎做乜撚

排名關直接9999999分
自動T1 5 Mega糖 10波板糖

官方中譯叫皇天撃殺

ブロックオフ/Block Off
20% / 30% / 60%
＋10% 20% 30% 40%
5 30 70 120 skill group

ひょうい/Possession (效果同mind zap一樣)
40% / 40% / 40%
＋10% 15% 20% 33%
5 20 40 100 skill group

睇返隻Nihilego,原來係no items available
同埋stage disappears after 3 attempts

屌有無咁PK....20000萬都仲要打3次消失

話說黎緊幾日可以farm嗰幾隻hyper bolt比卡
仲有shot out alola 比卡

Ultra Beast

咁撚多野farm farm得幾多隻

Btw咁多隻帽超如果要SS做hyper bolt,係咪轉cloud shot果隻

屌 我好耐之前SS左orginal cap做hyper bolt , 今個星期冇得farm
又唔想用多粒SS隻cloud shot

冇哂SS 剩係farm得noivern

咁快用哂 最近一次SS更新到依家，餵左邊幾隻

Original SL幾 見你已經lv15

仲淨8粒

今日餵埋Noivern & Shaymin-S, 剩10粒

Original SL3
決定唔會SS cloud shot

以前拎咗黎餵月伊 雷伊 同火伊
Z100轉咗2次 河馬轉咗2次
最近餵埋Regigigas
唉 不要再說了

點解轉Z100做LDE, 而唔轉帝牙海獅
冰打擊面多過龍系喎

Walrein有轉到
Z100 高攻所以轉埋

咁你真係浪費左少少

無聊搵返d unreleased skills出黎睇
發現一早有Block Off既資料, Base Activation Rate同skill group係完全一樣
只不過之前得招技個名, 唔知有咩效果

繼續睇落去會發現仲有H52 Barrier Off, H54 Eject Off ,
同埋H56 Block Shot+

Table 5: Unreleased skills, Link:

呢隻game真係唔會完
d能力係咁+++++上去
永續shuffle仲易過永續雲加

所以一直未all in shot out寵就係咁解

擇日不如撞日
即棄啦

reddit有人post用呢隊過新sm

洗左55k
滿技try hard同super cheer

唔會考慮呢隊

我零願洗多d

捉左Nihilego
公主、超夢、土雲、V仔
淨3步

Starting board
全程冇disruption
建議Mega用公主/大針
玩法應該都係砌定pattern等最後4步LDE

same team不過mega用色違老班
屌你老母76%都要我掟藍波

hp<50%會出冰同變自己出黎

Oh sorry
因為我去到最後4步前都打唔到隻野一半血
最後5連v仔ko左佢
咁樣應該都算一個策略

竟然係今日出
你地唔講既話完全留意唔到

同你一樣76%藍波

76%男波+1

TC3R-9MZV
4個位

咦又有月經挑戰

大獎

三粒糖唔大D

BTW 我得5000

MSU好多存貨, SBL好少

滿技固拉頓打UB 輕鬆剩8步

9999999係咩玩法

除左出cheat都冇咩其他玩法

Reddit 出咗SM攻略

M Bee
Noivern
Hitmonlee
All max SL5

1-50可以Itemless
51-60駛差不多20k

再理想啲係ss埋烈空坐升埋技
咁打60會再易啲
同埋打到50嗰陣起碼有40-50步之後先好開道具 唔係盞㗰錢
不過一句講哂都要講運睇下抽到咩關
個variation可以好大

卡比獸

用烈空ss做shot out咁咪無寵破disruption

唔放入隊
純粹最後個關用
因為m烈added support係烈空坐
用黎shot out自己

諗埋升support真係好癲

我做烈士 試下打SM先

加油 等你report

Lm reddit條友係極好彩 所以巴打可能要洗多d先穩陣

lm
隻noivern未有耐20lv 依家先13

加油攻略組巴打

946SEY4B
1個位

打到去第50關死左
會再接再厲

so far都係itemless?

巴打們 成功了
我諗一路都尚算順利 當然中間某啲關買左DD
到到去第50 Deoxys 剩40幾50步
覺得有機會過到 但我竟然緊張到冇買DD MS就入左場
本身已經屌哂鬼 諗住仆街
好彩力戰完 都仲有20幾30步
跟住一路落去 59抽中卡比 買左DD 打完都淨廿幾步打60關
最後淨12步打贏
成個過程緊張到仆街 但證實中呢一隊係可以過 亦相信係最低消費 我諗前後大概用左3萬掛

果然係攻略組
咁你會唔會建議頭49關都裸打
如果去到50都淨四十步或以上先開始買道具?

屌 睇到好感人

第40 恰雷姆 買左DD
前面啲關 要睇抽中咩
我抽中哥德小姐 買左DD
索羅亞克都買左DD
仲有倫琴貓之前退化果兩隻 其中一隻都要買DD
如果打到deoxys 即係第50關 仲有40步左右 我覺得通關機會都大了
51開始睇你抽中咩 如果比較麻煩既 買MS或者DD 因為望見家鄉了
頭先我唔小心冇買道具入去deoxys真係想喊
建議大家打每關之前 開返每關既starting board同disruption黎睇

如果真係大機可以打到50關itemless..
即係可以繼續farm SM
打到50關就已經2900exp

thx bro bookmark左
不過我應該都有排先打
呢輪d special咁㗰錢 我又唔等rml洗
仲要升音波龍同沙古拉
後者我上次直頭冇farm過

我1-50Itemless 打完剩0步

Kong巴打開兩粒鑽刷farm 雙倍多多冰？

應該無 佢尋日已經喺嗰度成日
我尋日打左日droprate太西

等返新工依家做廢青好得閒
farm野用10鑽買全日無限心定買幾次45mins無限心+dri 好

課左$42 special jewel sets
今日用10鑽換無限心farm
Vanilluxe (本身已經farm到SL4, 頭先升SL5 farm到仆街 )
會farm埋Shot out - Pikachu & Shaymin-Sky

Vanilluxe drop rate太西, 開DRI都未必farm到好多

10鑽 咁你屈機

Btw有43 special 咩

大家都打算farm爆shaymin sky block shot?

$15+$28 special = 12鑽
今日有Shot Out Pika 要2 hearts入場, 考慮左好耐都係開10鑽

從未課金，今日開15分鐘NHN farm alola cap chu，打左19舖，跌左24粒，已經攰到傻，不敢課金開24hour NHN...

尋日hyperbolt pika都係2heart..不過易打, 45分鐘就farm爆左再+打埋eevee
今日我都仲考慮緊...shot out應該要2次2heart....
24小時無限心要打成日好癲

打伊貝餵餅舒服好多啦 反正你地咁多鑽

我都係咁覺得..真係比10粒
我應該會開DRI(1粒)
然後打6次eevee(5粒) 每次expected應該都有2個SBM (多平時11個SBM)
最後拎4粒去打開無限dri去farm shotout比卡+淨番打shaymin
但係我一個月都係課10粒

我覺得攰都唔係問題
ZZ而係drop rate低到打左十幾鋪都唔跌會好沮喪
btw, 你唔提我都唔記得有NHN未用

所以咪更加應該打伊貝囉

今次第一次開10鑽, 以後都唔敢啦

成日有嗰陣都會比佢引誘
會諗打完又可以打下coins 再去clear d其他野

agree , 原本以為會好快farm哂d技, 轉打喵喵怪儲錢打排位賽or SM

MZPJGHSJ
6個位

屌你老母 點解要咁對我

唔知係咪個天補償返俾我
SMMX排位賽第一鋪打就tier 1

我第59都係卡比
排名賽上榜補數

SM用左幾錢

最後點（？）
再打過錢囉你無限心架嘛

57香左
真心 打一次肉體上同精神上都好攰

$34500 coins
我mark低左喺下面條link

諗緊打喵喵怪刷錢, 定打超夢夢farm rml好
打超夢夢第3場跌左粒rml俾我

Luxio你冇買items?呢關出事喎
你今晚洗唔洗訓

Sorry 睇溜左你mark哂

今晚唔再打SM啦，聽朝仲要返工
不過平時都2,3點先訓

仲有幾多個鐘先完無限心

我想知打一次大概要專心打幾耐
我依家無以前第一次咁4/5個鐘比佢

刷錢啦
rml咁低droprate

聽朝9點完，因為我返9點

打喵喵怪

added

S2PJSKCP
一個位
add左上面條友成日都未accept

全球排名第二，上位啦

勁黑仔survival mode 53 54都抽中烈空座
打到55再烈空座真係勁絕望
33關開始嗰陣仲有35步架 諗住有卡比都完到架嘛

江子聰勁野！ 超夢夢幾多lv?

lv20

照咁講，咪有機會58 59都抽中卡比獸

新野

Daily Pokemon
Machamp
Tapu Bulu
Reshiram
Decidueye天梯
Safari

Type: Null APPEARS

舊野

Mewtwo

我諗係啦

新仲有Type: Null

眼盲, 冇野啦

NullPointerException

celebration 唔係有5心咩?

俾GS食左

今次更新shot out team打橫玩
我得一隻音波龍有5lv技

冇錯 去到100都係itemless

Tapu bulu應該都得
有運3match出到技+LDE的話

上次都係110前itemless架
睇下今次有無再好左

我有wo

我都拎到5心

今次每關HP好似仲少左

reddit有人打完 去到120都可以itemless 前提係要有SL5 Heatran

我要quit 2次game先拎齊

我今次點都唔會用C-1

Double SL5 Shot Out

今次隻島神大家點打

買左MS W-冰鬼 + 兩隻Shot Out + Heatran

我M冰鬼護-W, 音波飛龍(Perfect), 2隻Risk-Taker
(唔記得自己有雙倍多多冰）
Items: MS, Atk+
3步KO, overkilled
56%捉左

廢隊:
M 黑烈, 炎武王, 急凍鳥, 音波龍(lv9, SL5)
MS, AP, DD
剩3步20%, 冇出水兩藍波

隻雙冰仲係得sl4 有得打唔想餵

有冇巴打試過用開45min DRI+無限心打隻雙冰, 打到幾多場
會唔會開2次DRI抵啲

無試過, 但係有計過時
雙冰既drop rate開左dri都一般 45分鐘應該都係~20-25粒度
用兩粒鑽既等星期六開dri打eevee再用另一粒鑽打多鋪 淨番d時間再打雙雙最好好

天梯原來得7日

咁慘⋯幾多步入場打第60？
又用左幾錢
所以根本冇可能farm架喇⋯但求-6一次抽到好啲嘅關過到

58 59抽唔中卡比獸
不過得11步
用左24000到60關

真係farm唔到 原本諗住每次過到40都算可以farm
但係好多時30都未打到就死

試過兩三次itemless去到50關, 不過步數太少輸左佢算

大概幾局先有一局咁 我都唔知係我打得太hea定成日都抽到d麻煩既 6/7次先得一次 機率真係幾低

抽中勇士鷹都已經玩完

又itemless過左50關
我今晚3次有2次得
不過都係睇你抽中咩關

同埋成日抽中3 pkm stage

咁好彩既
我成日見到d過萬血既都好頭痛
勇士鷹, 斑吉, 暴飛龍

繼續itemless過埋55
算啦 我都係用farm exp既心態去打，等步數多先再買items搏

T3YKFW46
朋友一個

大家係咪真係140 150都唔開C-1

唔係又見到兩次ray+1次snorlax就唔會咁慘

我140無開 150有

冇 兩關都淨4步

無perfect音波龍同雙冰係咪唔好搏?

唔好了 冇的話建議c-1穩陣 不過最好都要有Heatran SL4以上

LHCL-NF84 一個位...

題外話
Grotle 618
依家用M.houndoom / Noivern/ Vanilluxe +5就S到

ZLX2AMJA
1個位 求加

S2PJSKCP
same here加多個

見到江子聰巴打sm打到59 係咪就成功

係打到mega烈空座輸左 先show 59出黎

頭先打超夢夢試過連續兩鋪都跌RML
無圖

唔知點解變左RMB
Check過電話setting明明都係香港

AEFP-PDSV
3個位~

係咪用緊支那app store

Thanks 整返好
奇怪 無啦啦咁

無人add

圍內玩得耐嘅都互相加曬啦~

見到reddit個SM bug 其實都幾大件事
58 59咁大機會撞

係 又多個藉口叫自己唔好打住

[求助] 有幾隻想invest RML 想大家幫手俾意見應該升邊隻先

A. Lucario (lv15->20)
B. Luxray CA+ SL5 (lv15->20)
C. Lugia (lv15->20)
D. Sharpedo MSU13/13 (lv15->20)
E. Shaymin-Sky Block Shot SL5 (lv10->15)

定係升Mewtwo (lv20->30)好

我升咗B-E
A遲d先諗住升
超夢夢 lv20都夠用 有多飾先餵rml同Lv up

反而想知有冇人餵咗m winking galie

A已經lv15 佢玩combo唔係burst damage所以唔諗住再升 (作用冇咁明顯)
B C D E都太niche冇invest
反而宜家儲左好多波板糖同升級糖果想一砲過升超夢夢上lv30
雖然冇咩用但話哂設定上佢係最強既寵

A: 19就20
B: 20左
C: 遲下復刻點都會刷爆cross attack+ 點都升上20
D. 由頭到尾冇用過 我完全唔覺得有咩用 所以唔會升
E. 想升下 但都想睇定啲先 唔覺得太需要專登升

F. 我自己升左Garchomp上15

慢慢升緊超夢 暫時22 會逐啲逐啲升30

我冇餵 20粒 不了 得80攻

Shuffle最強係Regigigas Max AP150, Mewtwo 145

自從有M-Camerupt已經冇再用M-Garchomp
同埋Ground有Ground Forces, RT, LDE, Barrier Shot,
應該都唔會用Garchomp做隊友

冇invest msu落Galie-W因為低攻, 真係要用佢既話買MS算

其實對呢d block/rock/barrier-removing mega黎講AP真係唔重要
因為每粒block/rock/barrier set死左扣幾多血
反而係w-冰鬼護同大鋼蛇一樣都係fire weak
等隻唔比火剋既食磚mega出先餵好似make sense d

我仲成日會用 同埋見餵滿左糖所以先升埋

我明你講咩 但20粒我真係唔想餵佢 雖然都就快爆糖

same here之前餵滿左糖 宜家心郁郁想rml埋佢

我A-F都無升緊 覺得每隻都唔太值升 但係的確需要正常消耗下d波板糖
所以比我揀應該 B>C>超夢 ..另外我會考慮升固拉頓
其實shaymin-l嗰d我都未升 太耐無用過控場 都已經唔記得上次用mindzap係幾時 sleepcharm都係好耐之前排名用過一次咁

除左消耗波板糖，都要搵精靈餵咁d Exp S&M ，
今個星期係咁挑戰SM mode,
已經第二次儲滿99粒Exp S&M，
第一次用黎升滿左Shaymin-L, Alola Pikachu

我用黎追番哂d 70bp寵去lv10(個人喜好)
依家叫做有得itemless打番SM 可以去番以前有需要先餵波板糖同exp既地步

Farm Sm係咪隻音波龍要20LV先夠做
試過一次15LV比M化飛擊退左

最好係
其實頭十關比較決定性 如果抽到好西嘅關 可能會超夢夢都過唔到
化飛都係靠沙古拉

我4鋪度就會有一鋪過唔到超夢/m化飛

[quote]新野

Slaking
Porygon-Z
Turtonator
Silvally
Celebi天梯

舊野

Daily Pokemon
Type: Null
Safari

M富迪排位賽冇得用Bug, Dark, Ghost

仲要有C-1同spam廢寵屌佢老味

迫你立方獸Z轉技

痴線隻silvally究竟有幾多血

勁撚多 我itemless打左兩萬都未一半

另外想問下係咪bug黎
我用bee hitmo meloetta 最後一格吉左佢
除左starting board 有silvally
一直都無空降/disrupt第4隻

見jensen巴打已經捉左
catch rate如何
諗緊好唔好dd c-1兩三步ko佢還掂爆錢

咁可能係當比你3pkm stage咁打 試下先

普通系⋯屌你老味⋯

Attack+夠啦 沙古拉玩哂

空一格之後rock咪係added support囉

照用4隻精靈 用沙古拉shot死佢就可以了

我以為係正常天降黎 因為rock消幾多comebo

諗緊好唔好用m富迪開dd ms

淨幾多步？

Next week Lugia

另外係reddit見到有人話下星期有閃光鳳凰 唔知係咪送

未知safari

NICE

出番個 DKLM GS

唔記得 好似6 20幾%捉唔到 出水90捉左

Btw 今次我一定唔會RML果堆普通系去打排名賽

今次排位逼人用埋silvally

其實depends on你升唔升招技同你係咪用全普通系隊
全普通系隊反而用創世神有著數given that大家都係SL1

普通mega 廢

Reddit已經有人389k (3ds)
Winking audino (lv25 15/15), Arceus (lv15 SL5), porygonz (lv25 SL5 hitting streak+)

當我冇講過

A hacked 3DS

Sor有人用M紅色鯉魚龍440k
今次同上次M噴火龍X排位賽一樣，個個幾十萬分

Miltank High Score Challenge (22-25/9) 17 moves

150000 - 2 Level Ups
120000 - 3 Raise Max Levels
100000 - 1 Level Up
80000 - 2 Skill Boosters M
60000 - 1 Skill Booster M
50000 - 1 Skill Booster S
40000 - 1 Skill Swapper
30000 - 1 Exp Booster L
25000 - 1 Mega Speedup
20000 - 2 Exp Boosters M
15000 - 1 Exp Booster M
10000 - 2 Exp Boosters S
5000 - 1000 coins

今次d cut-off好似合理番d

Silvally帶3隻寵好易打
第4slot會變左箱
開dd清完開頭堆silvally就變左3mon stage

用咩mega同淨幾多步
試過當3mon stage打唔夠combo

我用班, item: ms dd atkup
Catch rate過50, 應該淨11步咁上下
但我諗用閃光鯉魚龍/閃光烈空可以慳埋ms

M-S Mewtwo再加Fighting Team，DD & Atk + & +5，唔知七步定八步，一入搞掂

jensen巴打見你打咗排名賽
你升埋typeless combo?

冇升呀 手痕打左場玩下咋 諗住打完天梯先再算

125係咪itemless唔到啦 買+10夠唔夠過

夠 +10 ok

itemless又真係過到 mega hera hoopa dusknoir silvally
雖然打第3鋪先得 發動到typlesscombo+megahera技一次+最後十秒整左兩個5連
第一次解錯左佢個initialboard 第二次就最後😄無咩dusknoir喺場

我用m Heracross noivern dusknoir 0秒Itemless 過

175唔洗用c-1

150 175用左咩隊？

150 Absol Hoopa Dusknoir Noivern
175 Beedrill Hoopa Dusknoir Noivern

Slaking 請假王招Risk-Taker有幾多人會farm

普通系刷黎做咩

雖然普通系冇乜用(唔計silvally）
不過slaking drop rate唔錯 好快farm滿

Farm左都唔用啦

真係唔睇呢個po都唔撚知原來有又梯打

我見你唔打以為你放棄左

有幾多人有喂typeless combo餅?

想喂但怕佢之後改廢

Wtf打左6場 sm
最高去到30關, 有3次m超夢都過唔到

同埋宜家好似玩burst damage先係主流

大家200用咩隊

Beedrill Hoopa Dusknoir silvally
attack dd ms +10
睇下你combo唔combo到.. reddit個人combo到淨成20s
我combo唔太到淨0秒 嚇撚死

幫幫手add埋呢個ac
MQC7LHTY

Kong巴打 你farm hitting streak+定shock attack
真係咁缺RML咩

Farm HS+ & RML,
儲多d rml好， 因為我成日亂餵

呢隻垃圾真係⋯

大家隻紅色鯉魚係咪都滿糖?
我無餵我嗰隻

好早已經喂爆左

餵埋 太多MSU 要用咁d

我farm shock attack算 唔想浪費SS
依家要儲rml升二代三主

mystik巴真係咩都餵哂咁

見下星期有得farm 先餵 依家最缺係SS

果3隻唔覺有咩特別要升

隻驚如果有trade system就好
我冇你地用咁多波板糖同ss
多到可以賣出去

same here 我都心郁郁
但宜家有埋色違超夢夢之後真係唔會用到佢
諗緊好唔好用m色違超夢夢X打排名賽算
反正d damage都係出自另外兩隻到

Type-limited 冇得用超能力/格鬥系

屌係喎 以為淨係唔用得蟲幽靈惡

Not very effective都冇得用

就係因為屬性限制我先餵咗RML同MSU俾隻紅色鯉魚龍

2GS3-BKJ4
有兩個位

岩岩先睇到...
咁癲既野應該好快就會fix bug

我都係今朝reddit出post之前先發現
但我見有巴打呢幾日已經用緊幾隻cross attack寵黎打天梯又唔教大家

屌 等我仲用咁多錢打

咁我終於明點解我上次喺度問見到fd list有個high score 9999999

其實我幾想知到底要點排好d怪先整到99999999

個Post係咪無左 唔多覺仲係到既

大師兄終將歸位
驚唔驚GS認得你個名又bam多鑊

S2PJSKCP
一個位

Thz

睇完真係要個腦好清醒先做到

怕好似上次咁好快就fix左個bug，即刻打左175&200，感謝各位巴打報料

啲boss stage咁多disruptions易唔易set up十字/L字
本身唔諗住打上去但宜家有prank+可能打埋

手殘撚表示雖然有難度，但係都set到

因為我本身其實已經係175，所以試左幾次先過到
過左175之外，176-199又會reset個board，中間有一、兩關都要打兩次先過到

Set 完十字 中間嗰粒即刻郁走 唔好有combo 等LDE

試左2次

用智蛙過左200

放棄今次排位 T2都唔知頂唔頂到

200咁厚血 要set幾多次十字先夠做?
驚一board reset就收皮

我十字左2次就5連智蛙

個下好似都有100k

驚reset 咪 dd

2000蚊打FINAL BOSS 都抵

係喎成日淨係諗住用LDE唔記得有智蛙
聽日打完safari而又未debug就打埋上去先

依家打啦，佢隨時有update架

我幾次3mon排位都玩得差
究竟係我真冇運 定 3mon stage係有啲咩技巧野我冇注意到

依家t1 排526 聽日應該會～630
都唔知打唔打多次好

趁佢未fix 刷過9999999都好

呢2次3PM都係睇運

我一次銀伴自爆都無搞到得400K

新野

Typhlosion
Meganium
Lugia (復刻)
Pokemon Safari (Unown)

送：Shiny Ho-Oh

舊野

Turtonator
Silvally

4個心捉晒4隻

D catch rate 低到

最rare個隻N(10%)既catch rate得15+2%/move

頂我用哂啲心 仲爭依隻

prank+仲未patch
準備itemless打條天梯

我見太一巴仲儲緊錢應該無睇到依度

原來9999999唔難
我一開始get錯左個意思chok左十幾次

但係尖牙籠個關係咪做唔到?
hp太低我cross唔夠四次就死左

同問 咁要chok幾多次

我都係尖牙籠
我一get岩條式就一次搞到 我諗五次內實得
我用Lboost3隻 其中兩隻係not effective 加SE noivern shot out 開dd attack
一開始求其搵兩粒整5個move 等消鐵
然後set 3個Lboost 盡量set喺最上無咁易有combo
最後set5連shotout 等10秒

得左
一味用LDE 唔記得可以shot out

eee 你唔講我都睇唔到我打左shotout仲等最後十秒

我一開始get錯左以為可以整4個shape先lde/shotout
我一開始整左勁多次4個shape然後fail以為自己禁唔切

夠薑就一次過出撚哂兼全部$20000入場

然後一日一個 一個星期

轉用音波飛龍shot out即刻得左，thx

Ultra Sun & Moon, 多兩隻新UB

sunandmoon我捉完崩就棄左game 連生蛋都無玩

我都係

幾多人會farm火主草主

呢度有一個

我得返3粒skill swapper
如果火草揀一隻係咪火好啲

我會揀草
其實我都諗住揀一隻升算

SS完全唔夠用

草有隻Tapu Bulu係block smash++
火果隻係rock shot,我覺得成隻game rock係最易處理
以前就算有rock break+/++寵都唔會用

仲有依d係tapping mega解決到既問題
真係有需要加個ms又唔太大負擔

純粹覺得下星期應該competition會用到其中一隻 草主機會大少少
另外下星期應該有新main(?)

同意呀 所以我唔打算升 下星期大力鱷barrier shot亦都有Palkia BB+ 更加唔會升
同埋我覺得用得呢啲shot 一定要SL5 同埋 餵5RML 先會顯著
咁我不如直接空左格玩Shot Out

到時先算囉
今個星期留錢升爆利基亞同埋打大奶罐好似實際啲

屌 你地唔好咁留意我啦
BTW 哥時諗住上YOUTUBE搵攻略咁啱見到條片 但我完全唔知原理 跟住條片試左幾次都唔得就放棄左 用返正常隊過

有無巴絲升左ios11 隻game仲玩唔玩到

仲玩到

6s+

thx 咁準備升 希望部機唔好慢死左

6仔升咗 隻game冇事 但其他app lag lag地

屌 隻Conkeldurr招LDE得SL4, 搞到差少少先S Rank

江兄 可惜 （我嗰隻Conkeldurr 都係SL4 冇時間升上SL5 )

我A rank算 嗰2粒Lv up 唔太care

Level Up我諗住儲黎第日升d pkm上lv30
暫時打左一鋪, farm埋上SL5先再試

你地d銀伴全部喂滿？
隻修膳又係要喂餅

銀伴滿左.. 修膳有得farm但係droprate太西

要150個skill point

有性趣可以chok埋999combo

依個endless combo都完唔到game 無record既

上水diu 1 diu 25%西drop rate
就算開完DRI都係西

之前玩到升爆左烈空坐就無玩，宜家同以前有咩唔同，想玩返

邊隻

利基亞 用左接近50k coin
再farm草主到4lv就接近破產

我都Arank算
levelup依家都有成2x粒 費事再打去S

Unlock meowth

你個陣有RML同SS未?
宜家基本上係不停farm skills同打d難道變態既關

大家隻沙古拉都係趁repeat個陣刷技定都係餵餅餵爆

個陣未醒覺shot技咁緊要 淨係升到3lv
之後就餵餅了

大家去邊到買3ds金銀vc
搵咗好多間都話賣哂
唔想入小圈子main game post問

我信用卡買

sor 想問特典盒裝

我去左amazon買

新野

Mega Start 0 Coins up to Main Stage 150

Mega Steelix排名賽
Ultra Beasts
Hitmontop (復刻)
Cyndaquil (復刻)
Zygarde 50%天梯

舊野

Lugia (復刻)
Typhlosion
Meganium

成個eb有成21粒rml
應該幾難打
係咪準備出一堆30lv

Comp T1送15粒RML

今次隻UB好似係20000蚊可以十打次

開始考慮SS同RML火爆獸&柯波朗打comp

柯波朗都要咩

下星期

zygrade LDE終於有得farm

今次special shop冇寫開到幾時唔知下個禮拜仲有冇
諗緊用個無限心trial黎打天梯定留番下星期update前一分鐘開黎捉safari入面個兩隻河馬

打天梯頭大約可以打到4x鋪 1升到6x-70
雙冰下下都一野殺
感覺都夠抵

柯波朗block shot, 不過disrupt咁少block ,
應該用tapper mega就得

Tapu Fini: Barrier Bash++
Hippopotas (Female): T-Boost
Hippowdon (Female): Final Effort

爆肌蚊垃圾隊:
M黑裂 X V 瑪力露麗
剩7步49%
1紅波入

主要係要升爆火爆獸 我嗰隻max Lv 但skill仲係SL4.2 drop rate西

Demolish

80% (+2%/4%/6%/9%)
x9 dmg

怪力meloetta可以收皮

Power of 4退休

今次Special shop得1個星期

有無人打算下星期升左隻z100% LDE先打埋個eb佢

應該冇咩幫助 你睇200關開始血量就知
200:185632
250:251050
300:286121
焗你用C-1 變3-Pokémon stage睇天降

竟然係咁 .. 我未得閒睇reddit
仲諗住反正今個星期反正都要升埋隻火暴獸 唔打住

龍系咁niche 要LDE既話升帝牙海獅仲好啦

同意 起碼冰系剋4個系 不過我自己未SS帝牙海獅

AEFP-PDSV 一個位~

T3YKFW46
一個
冇機會add到太一巴

150 +5 ms色違公主夠唔夠做

夠

thx
順便問定先 200有無人諗住玩命唔開attup
有friendly disruptions

用左MS C-1 +5
班 九尾 多多冰

葵涌廣場好似有

L2QYWJ5U
三個位

thx上面兩位
上網買咗

加啦巴打~~又空多個位
AEFP-PDSV ~

大家記得用左個15min NHN
safari星三先開始

咁仆街

用左嚟打eb

on9仔系列:
買完DRI先知火爆獸係用心入場

farm大菊花囉

2個位 求加

ZLX2AMJA

9NDEJYGZ

2個位

T3YKFW46

一個朋友
上面個巴打唔理人

聽日safari得7日

有冇人會farm 大力鱷Barrier shot ?

Safari後日
如果有Barrier Shot Groudon剋Fire & Rock，farm大力鱷剋Ground好似唔多值得

最新app update fix左prank+ (at least apple app store)
如果想捉埋expert寵記得唔好up住

係咪應該死都唔up

岩岩開已經要強制更新

係

搞到我爆左心

新玩想要多D 心心 一個FD都未有
上便果D全部都ADD唔到既
有冇巴打幫幫手

Q7PA6SZ6

又有15min NHN聽日打safari

今次隻卡璞乜乜終於唔使C-1

今個禮拜無咩地方要洗錢諗緊好唔好打sm
但要升爆音波龍同沙古拉 沙古拉仲要嗰陣無farm過

我諗住farm埋Hitmontop
不過未打完EB

shot技我淨係刷shot out 其餘唔夠versatile
我打到235棄左梯 糖同波板糖就99 仲有一堆未係gift box攞出黎
btw見reddit吹緊風話下星期有新rml同ss寵

2個月更新一次 應該係下星期
我RML 之前用咗好多下

每月挑戰抽到妙喵

咪打埋300

250+300有成12粒咁多

+1

我原本都諗要點洗錢
然後我尋日見到有得itemelss打卡璞
就諗住挑戰下自己
頭幾局就贏到一次, 見佢無出水就無用藍波,,
然後再打幾局又贏左, 又無水又無用
然後打左1x局都贏唔到
最後浪費成20k

不了 岩岩數一數淨係gift box入面都有62粒rml
未計星期五派彩個d

應該最後用黎買exp*1.5打電龍

唔使咁慳

仲有咁多粒肯定你有好多隻都無餵

因為disruption removing abilities個d寵我全部唔餵
淨係餵burst damagers同有得mega個d
加上升lv好痛苦

combo boosters都有餵

咁實大把貨
我disruption removing abilities餵左10隻

多唔多巴打餵左餅比銀伴戰獸

我餵到SL5

打到Stage 292 好似好難打咁 上網睇攻略好似好多隻都冇

有冇巴打有d 心得

利申 2015 玩到180 之後近排玩番

求各巴打加好友 send 心心
Q7PA6SZ6

喂到SL5+1
用得幾開心冇後悔
特別係3PM 關同Time stage
舊combo手都可以收皮

有冇skill swap雷公?
我記得岩岩出個陣對水系冇bb+裸打過唔到
直接開+5 dd S rank埋佢 建議可以咁做
btw攻略黎講可以上youtube睇pak adi yak
佢用d隊/strategies大部份都係minimally invested

打電龍升緊lv 開到佢招技既話真係快好多完場
等下輪rml/ss出埋再認真考慮下餵佢
btw宜家打電龍有免費ms打得快好多 唔好好似我咁打左一日先發現有得免費開

過到啦 依家卡左係300

謝巴打 LINK!

"Improper data has been detected.
You cannot play this stage."

SM mode個bug仲未fix好
今日有兩場唔俾我繼續打落去

新野

Special Daily Pokemon
Poliwrath
Camerupt
Politoed
Volcanion天梯

舊野

Zygarde 100%
Tapu Fini
Feraligatr

勁多有用既有得rml ,,,,

原來Main & Expert Stage都加左

牛蛙君

Mudkip 898

EB繼續可以shot
好彩之前刷左shotout比卡超
但隻野冇升過得1lv

d 系booster 個multiplier 升到幾多？ 唔多都係繼續typeless combo

電草都冇乜farm 過

rentaless 係咪幾好用？

NEW ABILITIES (Skill Swap)

Kingdra-Cross Attack+
Poliwrath-Big Wave
Politoed-Relentless
Tympole-spookify
Oshawott-final effort
Wishiwashi-Crowd Control+
Belossom-paralyze+
Breloom-Rock Shot
Rowlet-Unity Power
Shiftry-Super Cheer

Ferrothorn-hitting streak+
Origin Giratina-Cross Attack+
Spooky sableye-Swap++
Misdreavus-Super Cheer
Mismagius-Rock Shot
Yamask-Flash Mob
Banette-Mega Boost++
Drifblim-Barrier Shot
Litwick-Final Effort
Phantump-Rock Break++
Trevenant-Shot Out
Duskull-Block Shot
Hoopa unbound-Typeless Combo

Murkrow-Eject++
Honchkrow-Nosedive
Sneasel-Flash Mob
Weavile-Sleep Combo
Beartic-Relentless
Snorunt-Rock Shot
Jynx-Block Shot
Jigglypuff-Last-Ditch Effort
Tepig-Daunt
Gliscor-Nosedive
Spooky Gengar-Poison

純粹鐘意隻野

以後鬼惡隊又再勁d

但係要放棄RT 70 skill points
轉完再喂150 points

死人伊貝呢幾個星期都俾得一塊餅我，餵條毛咩

屌

咁我餵隻銀伴呢把撚

Banette 好似玩得過, SS 餵埋RML+MSU
配埋謎Q+Lunala 夜黑魔人 鬼隊好似可以好癲

Hoopa 我唔轉啦 要用照用Zoroark算

刺龍王 都唔知轉唔轉 有智蛙

下星期有得farm

我知 但用唔到咁多
其實就算有big wave 你用水隊都好難出到佢

我應該都唔會轉 水隊有智蛙同隻volcanion
留番d SS俾其他

愈出愈多花款，改技改得仲離譜過辣殺Go, 進一步步向半棄驚

[black]其實只係啲天梯/排名唔會再去到盡，心心會照派，唔駛擔心[/black]

由第二batch RML寵起呢隻game本身好地地既平衡已經崩壞哂

大部份combo booster 由x1.5 變成x2
D activation rate 都各有上升
除咗sky blast同posion pact不變
Typeless combo都不變
Double normal 好似變咗4倍？

*Ice dance x1.5變x1.8

Wtf又會整到啲關越黎越厚血

大家會唔會farm隻大力娃,, 諗住去到SL3算 .. 用心farm好煩
今個星期太多野

應該會farm下 但唔會RML

引你買24hrs 無限心

見個個去哂打天梯係咪真係冇人刷大力蛙
諗住聽日刷到SL4先開15min無限心衝梯
同埋下星期冇一隻想farm可以慢慢打梯同主線
不過用心刷真係好煩

今次排位賽 大力蛙用咩技好

長遠黎講一定係big wave啦
我未試打今次排位 d呆火駝用tapper清夠唔夠做
btw如果係牛蛙君有得ss做big wave我會開心d 得意咁多

48F8 HA2P

2位

EB200 M-Ampharos(lv15 fully candied), Luxray (Lv20 SL5), Sleepchu (Lv20 SL5), Hyper Bolt (Lv15 SL5)
itemless

天梯d步數好似愈來愈少咁

Stage 500 double咗hp

kong巴投資左咁多比卡超既

我覺得得Alola Cap值得投資，其他都好後悔
升完Sleepchu, Shaymin-L就有得餵rml ；
升完Original Cap點知冇得farm技

連打2次300都輸 一下RT都冇

買咩items

第一次MS (用m-Steelix/Luxray/Meganium/Emolga

第二次 MS +5M (用m-Tyrnaitar/其他一樣）

咁快打到300我依家先160
勁西 成日都係angry 3-7關

排位高分d人大力蛙都冇轉技 不過有用海皇牙

Mystik巴好似有farm Rock shot
諗住試M-Aggron, 智蛙，銀伴，大力蛙

隻kyogre仲係lv11
我應該會用你嗰隊
其實都想轉大力蛙技 有得farm同RML

用雙冰shot out有冇著數

原本諗住用雙冰shot out, 所以升埋阿羅拉九尾，點知冇人用

好耐之前練左Mudkip，大力蛙真係不了

我300 DD +5:電龍 Angry超 倫琴貓 Shaymin
中左兩次5連super bolt 淨9步

Me too 我最多只會SS 唔會RML
Btw我都RML左九尾

連天梯post做HP圖嗰位都走埋

新手求加。

Q7PA 6SZ6

大家點解可以有咁多 mega speed up

玩得耐就有架啦，遲下多到你唔想要

冇block shot 400關可以用咩打

Reddit 有人用m斑+3隻shot out
all item except c-1 剩5步

佢係咪冇Alola Cap
用Alola Cap代替烈空座，剩8步

無alolan chu得音波龍同SL4沙古拉係咪可以直接開c-1

開左C-1就冇得用音波龍 沙古拉shot out , 雖然唔係SE, 但用左APU威力都唔差
用Luxray代替應該得掛我諗

我知
i mean沙古拉無SL5係咪唔好用shot out team搏 應該直接開C-1用傳統方法打

唔敢答你係咪一定可以打贏
btw, EB450 M班，Noivern, Alola Cap, Luxray
all items except C-1, 剩7步

用廢隊得左
m班 導電飛鼠 音波龍SL5 沙古拉SL4
全餐走C-1淨一步

450唔知搏唔搏好

AEFP-PDSV
求長玩巴打加~ 一個位

想問大家451-499係用咩team+咩道具過

Shiny公主,銀伴,Angry比卡超,Hyper Bolt超

Deoxy-D 差一步s rank

全部都itemless?

後面發嬲+10幾關 用左+5

495開始我有用+5
不過我用另一隊
Shiny公主/Meganium/Luxray/Virizon

你用咩隊？

M班/Hoopa U/Yveltal/Zoroark

屌 我都係差一步S-Rank
MTyr, Hoopa-U, Zoroak, Yveltal

我今個星期真係半棄game狀態...打到星期日都未打到500
明明除左打eb我都無咩打其他野

而家先去到3xx嘅都未出聲

JU8B4L7A
一個位

你地試下 將銀伴代替Y雀 我用呢隊 淨14步S

LHCL-NF84 一個位

唉 排位已過2000 今次連T2都冇

見jensen巴打打多咗幾次

連在你的左右都費事出是週update,
個Post同隻game真係摺得

呢週得一隻新野 其他都可以唔洗理

因為個陣用埋個NHN Trial所以唔得閒出

新野

Marowak (Alola)

復刻
Sableye
Bellossom
Pikachu (Shiny Gyarados)
Ho-Oh
Kingdra

舊野

Daily Pokemon
Volcanion天梯

招shadow dance 5連先出到,好睇唔好用

halloween 2017

今個星期得一隻新野?

白色m耿鬼

946SEY4B
一個位

Btw 大食花同口呆花一樣都係60bp

ys

幾sure GS都諗住棄驚
每個禮拜二update我都有去官網睇下
呢一個月官網都好少更新
上星期大型update都係post咗個表show有咩新rml/ss寵就算數
宜家就算有新關官網都係零介紹 就咁一句叫你睇in-game notice算
結論 呢隻驚命不久矣

大家如果同我一樣自問用tapper唔叻既可以用m赫拉+惡隊
淨18步49%

AEFP-PDSV

又miss 左

用M-Salamence+兩隻飛行系打weekend 喵喵怪
added support隻波波activate左招shock attack，
搞到冇得spawn coins

轉做shock attack方便打SM?
我依家都係用番超能力隊多

轉黎打SM

但有幾可係主動match波波

打蟲/草/格既時候
轉完先發現好多mega stage個屬性immune to paralysis

又想問吓大家意見
關於invest RML俾Combo Multiplier，
如果每隻精靈最高只升到lv20

揀以下邊個option好
A) Invest Silvally (TC SL5) only

B) 每個系都升 ，eg. Lunala (Ghost), Togekiss (Fairy), Solgaleo (Steel)

我揀A
不過依家太多rml 我又懶farm SM

2位
點解日日玩都會俾人刪

佢地清死魚姐應該

ME竟然係死魚

最後我都係揀左A
一樣太多rml ，諗住invest埋隻波波方便farm SM
頭先Itemless打到stage59遇到卡比獸先輸

你真係好多時間

我依家有成8x粒喺袋。。
之前好多步咩？我應該點都會用d道具去ensure贏
我見有人話用鬼shotout 應該會好d 有無考慮練依隻？

我份工俾到好多私人時間我

我d錢用哂黎farm Kingdra CA+, 所以先冇買道具
Trevenant我等有得farm先轉技

無錢farm.. 水系都太多高攻啦

已經轉左了

CA+出4粒穩過unity power

但係好難先整到CA...可能係我唔識用tapper

諗住餵餅?

唔洗用tapper都ok 因為今次天梯用mega電龍炸 都成日有「+」shape

我打main624用佢黎S左 餵左上SL3玩下 暫時都係LV11
Btw諗緊餵唔餵RML比達克萊伊

有餅/關有機會升都可以餵既 我諗大家依家都好多RML升唔切(?)
我依家仲升緊既勁多
超夢28 groudon19 silvally17 a-ninetales14 garchomp14 shaymin14 alolapika13 kalopika12

同意
Feraligatr Barrier Shot我冇farm
Volcanion Risk-Taker 我忍夠每次重要關頭都抽中降低攻擊力，所以我唔invest rml 落Volcanion度
揀升Kingdra同unity power一齊用

SM 用鬼shot out打 頭10關好爽
唯一缺點係m化嗰關要用10-15步左右
希望快d出地系shot out

鬼系有冇invest？

Mystik巴我見你升緊Duskull, 諗住invest幾多粒rml俾佢

btw, 鬼系我暫時invest左Banette & Mimikyu各5粒rml

Banette餵左10 MSU都餵滿左 只係諗緊SS 唔知變唔變MB++好 要SS就要farm上SL5
Mimikyu都餵左10
反而我未餵Lunala

之前睇過reddit有人分析
投資Block Shot>Rock Shot>Barrier Shot
而且爆block/rock,會容易產生combo
barrier只會消冰冇combo
我由頭到尾隻Volcanion都係SL1

鬼系
Mimikyu 10
Lunala 10
Duskull 10
Trevenant 5
Banette 5

我之前farm咗Feraligatr 同kyogre 所以冇farm到 Kingdra （d SS唔夠用 ）

我都係諗住invest benettee 同mimikyu 等我升埋升緊依幾隻就開

mystik巴餵爆左？ 打多幾次SM報告下同沙古拉比差幾遠呀
d餅岩岩先點左少少血

今朝打咗一次死係40

今晚打多2-3次再報告

我今日打4次有2次過唔到第10關
終於都忍唔住餵爆隻trevenant

等你同Mystik巴report

我mark左6次, 結果好麻麻
Flying+ghost比steel rock剋死
唔知係我運氣差定點, 不停遇到normal/steel/rock關
Psychic極少,想搵歌德小姐同mr.mine報仇都遇唔到
用沙古拉個陣又會好多psychic/fairy關
懷疑GS set左會按照啲寵屬性黎出關

頭10關好輕鬆, 最多試過30步入第10關
入第20關前最好有20步
估計遇到班吉拉同大鋼蛇可以即刻收皮

對我黎講係好左, 起馬頭10關穩過+有機會衝過50
但對衝過50係家常便飯既巴打似乎唔轉仲好

------------------------------------
1st end at 47,
4 move used in stage 10
25 move used in stage 20

2nd end at 53
6 move used in stage 10
17 move used in stage 20
11 move used in stage 50

3rd end at 20
6 move used in stage 10
17步入第20關, 但得一下4連, 3連又發動唔
到

4th end at 48
7 move used in stage 10
16 move used in stage 20

5th end at 13
13步入關, 遇班吉拉慘死

6th end at 20
5 move used in stage 10
11-19遇到一堆steel rock關, 儲唔到步數

咁睇其實都幾一般咁

真心講句 你抽中一隻勇士鷹已經玩完
我覺得沙古拉音波龍係最好

都係 始終300關variance 太大
冇100%win team

希望快啲出psychic/ghost EB

留名睇陣間翻炒達克萊伊/鬼龍天梯

新野

Daily Pokemon
Hoppa Unbound
Gengar (Spooky)
Mimikyu
Dhelmise

舊野

Marowak (Alola)

復刻
Sableye

又黎c-1排位

仲有水都阿妹天梯

漏左阿妹，今次得200關，好彩
不過好多farm PSB都要用心

next week

又黎呃錢Ultra Beast

好彩星四有熱帶龍回一回血

Hoopa唔farm啦
Mimikyu上次已經滿左

起碼招技有用 但隻野真係好樣衰

電系終於有Combo加成啦

又有score challenge

原來送左隻閃光耿鬼
Mega左好靚
好可惜係m恰雷姆個effect

100, 125 用咩team咩道具過?

我兩關都用+5
Team: M烈空 Freeze+ Ice Dance 急凍鳥

100
M班吉拉
多多冰
烈空座

除咗c-1都有用，好似淨好多步，無記低

見到變左5萬血仲以為要比用多d

100 我用左+5 淨8步
利申 由頭freeze到尾加combo okay

150唔開c-1唔知夠唔夠做

唉屌
我以為640 要15步先S到 搞到我以為要打多次 就無用藍波捉
點知一出到去S左 又要打多次FOR捉

有冇把打有唔用C-1都贏到嘅方法啊

你咁樣打嬴都無乜用
個catch rate 咁西

唯有儲錢打過

我估要m蜂 大胡帕 音波龍 鬼系shot out 咁樣先有啲機
\|/

睇人講先知，mimikyu搶左個封面位

D6wj zytd. 長期active

準備試下開DRI刷熱帶龍
儲左廿粒心

唔記得今日係熱帶龍

sent as well

ZLX2AMJA

2個位 新手求加

DFEKAV56

清死魚五個位

L2QY-WJ5U 有3個位

新手30個位
KNUTW72Z

EB 198 199 itemless打左n次都過唔到
好啦開+5 又可以淨多過5步
依個現象有冇名

Pay to win

如果一年前亞軍智打亞蘭個陣有買+5

梗係買C-1走外掛紫尿龍啦

大家隻mimigyu係咪都10+RML & SL5?

lv15 SL4
排名賽都係講運多 升咗作用有時都不大
仲要今次3pkm

我係
不過我練好之後，打第一鋪就係依家呢個分數
所以我都唔肯定係因為我invest左Mimikyu定運氣好

AEFP-PDSV 一個位

新野

Palossand
Ultra Beasts
Mimikyu Score Challenge

復刻
Daily Pokemon
Litten
Drifblim

舊野

Mimikyu
Dhelmise
Latias天梯

Mimikyu Score Challenge 唔使買C-1都可以Rank S

咩team先

早知唔買MS
Banette Mimikyu Lunala Pikachu

Banette(15) Mimikyu(20) Lunala(10) Pikachu(3)

L2QYWJ5U
兩個位

今個星期個無限心trial係咪留番下星期update前先開最好

用gengar10 mimikyu20 dusknoir15 pikachu10
itemless 第一次試打9萬 第二次11萬 第三次8萬 第4次18萬 不過係幾有運仔

Itemless 18萬?

其中有3次勁長combo, 另外最尾幾步整到兩個5連+一個4連dusknoir

仲勁過我用att+

mystik巴同kong巴係咪升緊barrior shot?

2隻都會升 但隻litten drop rate好西 7日唔知farm 唔farm得完

升完Drifblim, 升埋Litten就farm main stage PSB
未諗invest rml住

MYWZ39V4
兩個位

兩隻barrier shot有冇人會farm

Farm緊litten

有滿糖黑魯加同shiny班所以唔想 farm

大家唔好miss左start of month challenge

bug黎架?

NA5A DRRL
一個位

新野

Ditto

復刻

Primarina天梯
Mega Manectric 排名賽
Solgaleo
Cosmog
Arceus
Pikachu (Alola Cap)
Special Daily Pokemon
Pokemon Safari

舊野

Palossand

又係C-1比賽

下星期d活動唔太chur, 得木木梟會farm
可以專心玩Ultra Sun/Moon

我見到咁多神獸同大佬有d唔想玩

推一推
7日eb之後會唔會即出新eb
諗緊今轉打唔打埋150

唔會

好滾動趕得切update之前升到shotoutchu上SL5
冇餵餅唔洗開道具仲未send同收尋日d fd hearts

[quote]新野

Necrozma

復刻

Rowlet
Rayquaza
Lunala
Mid-Month Challenge

舊野

Primarina天梯
Solgaleo
Cosmog
Arceus
Special Daily Pokemon

烈空座有個level max challenge
好在我冇升過招技

竟然有新野
隻烈空好似係類似EB咁款, 不過有PSB

木木梟係heart stage

same here
之前差d餵左餅比佢

得一個禮拜宜家又多左烈空座eb
寧願木木梟係coins

PSB大贈送 好似係每關固定跌一個數目
第10關開始已經跌3粒
係咪想我地打完45關升爆

咁就好
本身以為每關跌一粒要打到120先滿技
btw覺唔覺有boss stage?

係喎........一開頭一粒，去到中段（第六關之後）就兩粒，第十關開始就三粒

暫時打到第10同20關都係, itemless過到

突然有D咁筍既活動

大家記得swap左烈空座做shot out先好打天梯

史上最偉大EB

有psb又送勁多野
gs已經懶諗點整二百關eb 就咁幾十關就算

仲要全itemless輕鬆過

原來木木梟係可以swap做unity power
應該升邊招好

其實木木梟有咩好刷? 有COIN跌?

PSB. Rock Shot / Unity Power (SS)

仲考慮緊刷咩...好似unity power好用d...

但草系剋得唔多 同埋草剋得嘅 水系都可以剋埋 水系己經有智蛙
所以我覺得RS好似好啲

Breloom都係可以SS做Rock Shot
所以木木梟一定係刷UP

T3YKFW46
求朋友一個

[url]
[/url]
點先有呢條友咁勁

利基亞巴 動畫/玩具post 1001左冇人開新既?

迫人farm隻Alola穿山王

有新shot out

太多coins 迫人farm

用冰九尾 可以無視隻穿山王

又shot out又block shot
水系已經用極都用唔哂啲精靈 唔係成個星期冇野做都費事farm

25%/12.5%/6.25%真係好西, 打三四場可以一粒都冇
開45mins NHN又完全唔抵, 想做pay-to-win玩家都唔得
GS你想迫人買鑽可唔可以整得啲droprate吸引啲

Block shot / Shot out 大家會點取捨
drop rate低，farm其中一隻上SL5既話，另一隻就farm唔切

原來咁多人之前無farm到隻水shotout

exact7ly 個stage咁撚長
搞到我都唔知好唔好開個15min無限心黎刷隻蜘蛛

出嗰陣大家未察覺shot out咁屈同埋嗰個禮拜好似好多events 我嗰陣都係刷到SL2

Pay-to-win玩家就直接每個星期打十場伊貝啦

係喎，之前冇farm

用咗兩萬幾都過唔到sm

衰喺咩關到?
睇reddit話itemless過到50關加淨40步以上之後先好用開道具

48F8 HA2P

2個位

通常都係衰三隻靠天降無得SHOT OUT嘅關 成日無COMBO 要用成十步

新sm 3pm關真係難過普通關
特別係勇士鷹同細胞偶
同宣布死刑冇分別

仲諗住今星期過咗佢

我打左5/6個星期...每個星期打6次都未過到..
其實真係要講少少運

大家今個星期兩隻野升成點

我開左一次DRI, 依家block shot SL5.. shotout岩岩SL4

見到你PROFILE 59關

冇用鑽, shot out升滿
block shot得SL2.8

岩岩去左旅行都唔得閒玩

From Reddit
SM 2.0 completed itemless

Beedrill, Noivern, Silvally, Groudon all perfect apart from SL1 Swap++ on Beedrill

我固拉多仲係11lv, 技又冇升滿

要Perfect Groudon
求Mystilk巴試一次

邊個post見到?? 我想知幾大機會成功

Praise pen week47其中一個comment

今晚試

4粒鑽 升完2隻

送：Shiny Gardevoir

新野

Celesteela
Ribmobee

復刻

Mudsdale
Raichu
Froakie

舊野

Cosomoem

閃光沙奈朵繼續係垃圾, O Shape
另外個隻係winking 泡蛙

下星期出Mega Shiny Gardevoir 排位

打完80關都係itemless

點解可以打得咁快

2點前用上星期無限心 好快衝上50

原來96-100關關都boss

有無巴打試左打多一次個ultra beast 會唔會好似上次咁再出5粒L?

Bug 已fixed

最後5關燒錢feel

Level 97 Level Up x1
Level 98 Skill Booster M x1
Level 99 Level Up x2
Level 100 Skill Swapper x1

值唔值洗咁多coin打

唔抵....skill booster L都話呀
不過今個星期又係無地方要洗錢...

下星期有EB 又要再燒

100應該點都要全餐
打到99算

係咪好重要所以要講3次

btw, 97-99 好似都要全餐走C -1

sor wifi問題
係 97-99全餐走c-1走唔甩
諗住呢三關用m波士+三隻shot out

冇super effective shot out未必夠力

音波龍勉強ok

其他就真係窄窄地

我跟左reddit, 97 3 shot out 剩6步
98可能都得
99一定唔得

m波士 alolan超 雙冰 音波龍
97 98都淨4步
97西starting board 搞咗兩步先match到m波士
打落其實輕鬆 open board打好少無mo4
但agger99用呢個策略唔會夠做

繼續跟reddit 條友
m波士 音波龍 銀伴 大嘴娃
98, 99 都淨6步
音波龍可靠過risk taker 太多
100關垃圾禮物, 放棄

我96 97 98都剩係用 +5 MS ATK+ 鋪鋪都剩0-1步
99用全餐都係剩0步搞掂
我用M波士+全鋼隊

我係用埋dd

打咗3次SM
(M-Bee/Groudon/Noivern/Silvally)
All Perfect Skill+Lv

1)End at stage 20
2)End at stage 30
3)End at stage 40 (33 Gothorita 34 Gothita )

頭10關算輕鬆 到m化飛就有少少吃力 要預15步左右

有冰既關輕鬆過 ，3mon 都算ok

呢3日再試多幾次 再報告

加油
不過暫時以呢個成績黎睇 , 好似都係Shot Out Team穩陣

用呢隊好燒腦 要成日諗點combo
shot out team 求其match就得

reddit好似無人講
本身5號加新main stage 宜家12號先加

12號應該有埋新RML +SS
唔知GS又有咩新玩法

又有新main stage.. 希望多d新野farm
唔好又轉一堆shot算

NA5ADRRL
空位乙個

between 原來自從好耐之前 突然終止運作之後,
頭Post條Reddit攻略短網址 " 唔再work,
請在你的左右絲打見Post幫手改頭Post template轉返原本網址

同埋加返句"由於攻略嚴重過期, 僅供初手挑戰初期關卡用, 後期關卡請於Reddit搜尋"

改左

尋日睇到心諗點解國師做咗我in game fd

thanks

千祈唔好客氣，唔係你睇都（無人）知

棄左GAME幾日（一日無開黎SEND心），就有五個人DEL左我
8YRP-USHB

新野

Shiny Gardevoir排名賽
Fennekin (Winking)
Tozapex

復刻

Salazzle
Incineroar天梯

舊野

Celesteela
Ribombee
Mudsdale

有新Safari

下星期有shiny Yveltal 同shiny Xerneas

又係送

新增30關主線入面嘅boss stage

M鉗刀甲蟲無望

無架喇 要等個孫燒黎

雷鳥表示：

個空位仲未有人認領，此game已死

一個位 新手求加
ZLX2AMJA

冇練到球球海獅5lv skill既後果
140打左2次先過到
不過關鍵係智蛙一下都爆唔到

今次如果有練shot技既SE怪 輕鬆吊打EB

講到尾3種shot有得farm都應該升爆先
大力鱷同蓋歐卡

三頭地鼠係咪之前有得farm過 睇reddit都幾多人升爆左

香港冇新人玩架啦
去reddit 招啦

無 啲人自己餵餅

JU8B-4L7A
3個位

第一次係SM 2.0遇到

一個位
ZLX2AMJA
求加

新野

Main Stage
Expert Stage
Shiny Diancle天梯
Daily Pokemon

復刻

Deoxys
Chespin
Tornadus
Nihilego

舊野

Salazzle
Toxapex

又天梯

Flygon有shot out

烈焰馬

Deoxys Normal

隻Mega Shiny Charizard 未派？

下星期mega大針蜂排位賽要用到三頭地鼠
固拉多，三頭地鼠，大針蜂下星期有得farm

其實大針鋒有冇需要farm
當support用？

我見有人轉左技, 用黎打SM第一野消disruption
btw 我轉左+SL5左flygon
試打左一次SM: bee+noivern+flygon(10lv) itemless打到55關

Reddit 有人諗住用閃光老噴X代替大針鋒 再配noivern同flygon 唔知會唔會好D

閃光老噴X都未出..
不過都要5粒先進化 好似都係大針鋒好用d
我見反正都要用到flygon就升黎試一次先

如果大家缺coin可以星期四farm Holiday Snover

今日睇下情況 下星期考慮開24h無限心先
感覺勁易賺 如果冰封coin同寵一樣
第一match600+barrierbash+第二match200/400+打贏30+跌箱ev150=~$1080一局

因為今日有得farm conis，
尋晚用哂所有coins farm爆隻Deoxys-A Typeless Combo

farm錢感覺超良好

要控制好唔可以咁早打死隻野

要小心dd第一下combo太多
但係咁最少都有600呀

我帶lde+兩隻barriar bash 打左16鋪
打唔死一局 加埋都有17000 有一個紅箱仔

一開始Match右邊先會少combo啲
Barrier shot定bb好啲

上次打呢個EB 果幾關4萬幾5萬血要開哂attack先過
今次輕鬆itemless

理論上係右邊好d 但係都係睇board
bb好d , bs太高政

用左咩新野？ 我印象中上次係用毒隊1poison2pact 好似無咩點變

S-Gengar(lv15,滿糖),Gulpin(lv15,SL5),Toxapex(lv20,SL5),Croagunk(lv15,SL4)

無餅喂toxapex

15lv flygon 輕鬆打完 見到兩次烈空 又見到小丑同勇士鷹同盔甲兵

用左幾多coins

原來打少左itemless
升到15lv既first try

我見reddit個post話呢team Winrate得14.49%
仲諗住等下星期升完固拉多barrier shot 先試用Typeless team打

btw, Flygon升到lv17唔係仲易打d咩

我見到呀 但係佢話tc要用腦打 我依d無咩腦費事諗combo
反正之後贏到就當一粒sbs 無又唔覺太蝕

係升到17易打少少 不過我諗住邊打邊升
其實主要係想farm sm升隻toxapex..

再打多左兩次
一次成功, 另一次50關死左

今次個expert stage西到 full item都難打 又低catch rate

我DD MS +5 好彩出水捉左

出水42% 4粒都捉唔到 都係打返EB算

我仲itemless試緊等出水...

終於輪到我Surivial Mode畢業
M-Beedril Noivern Flygon(lv17)
頭1-55關 Itemless
56-60關 用左11000coins for safety (抽中卡比獸)
最後剩1步險勝

點解換咗FLYGON會突然多左咁多人過到

同用沙瓦郎差好遠?

叫好幾多既..
同reddit個人講既14%差唔多...
7次其實都有機itemless打贏一次咁

格鬥系有6個NVE
地面系得3個NVE

可以同psychic fairy公平打爽好多

送：閃火噴火龍

新野

Dugtrio
Bewear

復刻

Groudon
Ash-Greninja
Landorus (T-Forme)
Beedrill
Shiny Diancie天梯
Mega Beedrill排名賽

舊野

Deoxys (Attack)

想問隻deoxys attack用咩隊itemless打會易d

我用MBeedrill, Trevenant, Dusknoir (SL5), 冇SE barrier shot用Toxapex/Groudon
其實都只係靠LDE
Disruption countdown完左之後好似combo唔知多過幾多下就會有其他disruption, 所以要小心砌定dusknoir, 有disruption就儘快清返個頂

我用M-Scizor, Dusknoir, Drifblim, Duskull

搭單問:EX52 Deoxys Speed
冇Trevenant, Litwick , 用咩隊itemless打會易d

我係同diancie mimikyu lunala 同 dusknoir
reddit有個話其實都係puzzle咁既留言
我跟住佢 itemless八鋪度會贏一次 然後等到第三次打贏出水捉
其實建議用少少道具好似快手d

捉倒啦

好攰 放假所以尋日開左24小時無限心
岩岩完 加加埋埋打左成900鋪
捉bewear
升groudon, deoxys-a, dugtrio去到sl5
beedrill, tyrantrum去到sl4
打competition (餵exl餅餵飽哂3隻）
錢由0到滿打左2.5次
叫做超額完成

我之前都試過一次
咁打法仲攰過返工

復刻

Kyurem得分賽
Specialy Daily Pokemon
Hitmonlee
Silvally
Keldeo (Resolute)天梯
Ultra Beasts
Arcanine
Granbull

舊野

Bewear

個high score challenge嘔Bewear同Arcanine 囉
隻奉神犬都無轉skill, 搵鬼去升佢咩

睇youtube片佢一次嘔好多出黎, 未必會有4-match
招技1lv同5lv分別只係x3 同x4.5
靠銀伴combo衝高分好似仲可靠啲

仲要4粒都未必出到

反而power hug抵餵
x5變x10, 50粒psb就升得爆

Kyurem score challenge
First try
M-Aggron (lv20), Arcanine (lv10, SL5), Bewear (lv8, SL5), Silvally (lv20, SL5)
203k

預祝各位巴絲打新年快樂

希望來年D人唔會走哂

新年快樂
希望隻game唔好愈黎愈癡線

好多人棄game
求13個好友
VR7M-J9C7

新年第一柒
Farm奉神犬開左c-1

仲未棄驚嘅各位 新年快樂

happy new year

大家個start of year challenge中左咩
好想中audino SBLx3 不過中左3個level up

Audino SBLx3

新野

Mega噴火龍排名賽
Buzzlord
Kommo-o

復刻

Special Daily Pokemon
Reshiram
Black Hyurem
Kyogre
Ninetales (Alola)

舊野

Granbull
Keldeo (Resolute)天梯

過埋今星期skill swapper正式歸0

比賽又要C-1
惡食大王 20000
鱗甲龍可能都要full item 先捉到

我都投資咗好多 不過點都keep住1粒

C-1 DD ok

M大針蜂

兩位可唔可以分享吓轉左咩技
我唔知轉邊隻好，所以剩十幾粒

我最近轉咗呢D 都係optional 主要係shot技

Barrier Shot
Deoxys Defense
Volcarona
Drifblim

Shot Out
Spewpa
Rapidash
Kirlia
Deoxys Normal

Rock Shot
Mismagius

黎緊打算轉下面呢幾隻
黑白冰龍+Flogres+Jynx+Nihilego+Hoopa U

漏咗打必轉既tyrantrum (Block shot)

Shiny老噴X

大家係咪有s-diancie唔farm黑冰龍啦？

我係

白冰都無興趣

龍系冇咩好投資

Safari 15分鐘無限心捉得一半
血多catch rate西
返去買半個鐘無限心同佢死過

做咩唔等到捉得7788先用15無限心捉未捉嗰d

屌 原來有safari

之前係咪有個google sheet講各屬性最常用邊幾隻?
搵唔返

冇咩印象喎
中文/英文？
中文就好似巴哈見過
英文都係Reddit d post

呢個應該update啲

不過係打咩系 邊隻攻擊力最高

呢個post竟然可以1001到

快啲幫手諗下改咩名啦

"Nope, there's only trash here."

有冇人和議？

咁要加埋幅圖係一樓先好笑

#1啲資料有無野需要改

碌一碌俾我搵番呢個留言

仲有無

Survival mode guide 到改返
M大針蜂/閃噴x + shot out 沙漠蜻蜓 &音波龍

記得有個中文版

搞掂，開左
新Post呢邊

996

997

998

999

1000